其實Blackpink出道兩年得五首歌係咩玩法？

明明一出道已經爆紅
偏偏唔出實體
仲要上年回歸一次
明明頭幾年係關鍵時機
女團一錯過頭幾年就好難再上位
有幾多隊EXID? (雖然唔可以相題並論 )
佢地又冇拍戲，又少上綜藝
如果係細公司用咁既策略推新團一早flop咗
究竟YG想點
明明大公司又唔係冇資源

其他四代女團
舊年都回歸兩至三次
TWICE仲癲到四次

留名

冇出新歌半年了，頸都長。
唯有睇bp house頂下癮。

YG大公司點同EXID呢啲細公司比
YG個個團都放養勁耐先comeback一次
但blackpink女團+音源咁好 多數cb都會吸返啲飯

激死人bp硬係谷唔到上去咁

唔好意思佢地晚晚要陪我
遲d我會放佢地cb，咁多位等下

有5首仲想點

想同jisoo make love

有5首已經好多架啦

好想jennie可以坐落我塊面度un

1年 5首歌 4MV啊
邊撚到少啊

投閒置散

而家係2018年

有咩關係 講緊佢地1年有5首歌 同4MV
有幾多團出道1年有5首歌同4MV啊

屌奶星 佢地係唔撚係2017出道啊 2016啊嘛 咁今年2018年點會係出道一年啊

請了解多啲先嚟死撐

原來絲打韓國人黎喎
咁似韓國啲歲數計法嘅

其實想問下，點解要叫"回歸"？ 都冇離開過

打歌最後 stage 叫goodby stage 嘛，咁再上舞台唱新歌咪 comeback 回歸囉

kpop每次打歌都要籌備一段時間
唔會上音樂節目表演
曝光率亦較低
所以每次有新歌
上節目打歌就叫回歸樂壇
打歌期完就叫「暫別」樂壇

但五首都好高質喎

個5首聽極唔厭

雖然係高質
四代團黎講，成日話佢地人氣僅次於TWICE
但連實體都冇出過，根本測試唔到人氣
細公司團都唔會出歌咁慢啦

過多幾年又到咗準備解散果陣唔知總共有幾多首歌

唔係blackpink fans
但我真係唔明點解YG唔食住個勢
RV都係咁comeback啦